[違反國安法]抖陰香港搞金融

優先請大陸人，即係覺得香港人唔係中國人，違反國安法加種種歧視，可唔可以舉報？

抖音母企字節跳動（ByteDance）面臨各國封殺，旗下國際業務TikTok亦撤出香港市場。不過《蘋果》發現，該公司籌謀進軍本港金融業，正就「松鼠証券」申請商標註冊，涉及證監會的第1、4、5、6及9類業務，近月積極招兵買馬，並優先聘請「港漂」。

開始搵救生艇

留名睇畀美國搞多次

又係殖民地企業 優先請本國人 唔請原住民

支資好多都係咁

仲話自己唔係黨企，含啦

屌呀，咁都有負評，連登滲透好撚嚴重

所以我話佢地係殖民地企業

咁搞法SFC真係多謝你，抖陰大股東某程度都算係被制裁，批牌SFC要上身，唔批就淋奠打嚟又係PK

其實SFC而家已經夠煩，安樂工程

一早收購左間本地野

好多中資都係咁啦
香港人以後得返飲食保安可以做

依家ro都勁多支那人

內循環

美國好似落左order唔俾美國人/公司投資支企
上市都集唔得多呀

大股東被處分，一樣要報SFC，法例就SFC可以取消牌照嘅，SFC又係要問一輪，都係多謝晒啦

SFC係要跟制裁？

請港漂 d報紙佬話香港人走哂 會有更多空置管理職位

你試吓響外國衰詐騙定過罪，返嚟睇吓SFC仲出唔出牌俾你

7年就有身份證
人工又可以壓
點解請你香港人